Pour chacun des triangles ci-dessous:
\begin{itemize}
  \item dessiner une figure à main levée en indiquant toutes les données écrites dans la consigne~;
  \item tracer sur une feuille blanche le triangle en respectant les mesures.
\end{itemize}\medskip

\begin{enumerate}
  \item Le triangle $KLM$ tel que $\widehat{KLM}=\ang{63}$~; $KL=\Lg{5}$~; $ML=\Lg{7}$.
  \item Le triangle $ABC$ tel que $\widehat{BAC}=\ang{70}$~; $\widehat{ABC}=\ang{45}$~; $AB=\Lg{7}$.
  \item Le triangle $EFG$ tel que $\widehat{EFG}=\ang{123}$~; $\widehat{FEG}=\ang{32}$~; $EF=\Lg{4}$.
\end{enumerate}